太子地鐵站A出口……

警訊

故事發生喺三個月前⋯
有一日家姐同我講喺太子地鐵站A出口遇到一個好慘嘅人 ⋯
佢坐喺樓梯不斷喊 發出嗚嗚嘅悲鳴聲😢
親愛嘅姐姐就走咗去了解吓個情況 ⋯呢個男人話前日啱啱放監出嚟 冇地方住 冇工做 無錢 非常之徬徨 悲從中來所以忍唔住喊⋯ 家姐俾咗＄100佢 佢就跑走左🏃

聽完之後 我講咗句 「睇多啲警訊啦！」

一個月前 見到有個朋友share 咗同一個故事出嚟 ⋯同一個！但故事地點改咗喺旺角地鐵站～ 今次呢個善長叫醒小小， 淨係買咗啲日用品同食物俾佢～ 仲影埋相添～ 一認之下梗係同一個人啦！
憤怒到極點 🔥🔥 仲乜要利用人哋嘅善良黎厄人？！！！

後來知道佢嘅成功率好高！尤其婦孺同年輕一輩最易入局～

今日 冤家路窄～
太子地鐵站A出口～
乜又係你呀陳生？
今日佢又啱啱放監 又冇地方住 又冇嘢食 又大喊！！ 為咗解決佢燃眉之急⋯ 我第一時間報警～既然咁多年都搵唔到地方住 警局都話晒有瓦遮頭丫～

呢區啲呀婆80幾歲都執紙皮自力更生 ～呀叔你喊乜嘢？行得走得做戲咁叻 點解唔去做臨記呢？

下次見到佢 麻煩大家高抬貴手再舉報～如果大家手痕好想做善事 就行多兩條街搵下啲露宿者， 你就會知道乜嘢叫做真係窮真係慘！ 呢幾日咁凍 夜晚出街帶多件褸去深水埗行一圈 你一定搵到人送~ 切忌林鄭式現金饋贈～

資源係應該用喺有需要嘅人身上！

轉帖: 請大家不要中伏

你地有冇遇過？

旺角太子成日都見
都係搵啖飯食 由佢啦

我有見過佢 冇理到

原來有人中伏
呢個撚樣成日係度喊係咁自然自語講耶穌
都好多年

c出口成日有個輪椅呀婆乞食

每次剩係見到佢喊，未聽過佢講嘢

有冇人見過一對父子
個仔推住坐輪椅嘅老豆
成日都叫住，唔該咁多位阿姐阿哥俾啲錢我老豆買飯食？

每日坐係到就有人比錢佢洗 比野佢食 攞埋綜援 搵得仲多過你班廢青

總知 見到有人行乞 就報警

你唔講我都唔記得上次行上呢條樓梯佢喊緊
不過我冇理佢

帶佢地見林鄭啦

上個禮拜太子站見到佢，見佢個樣仲以為佢冚家剷受唔住打擊short咗添

有聲

成曰見

日日見
有時真係想一腳伸佢落去

上次我話報警，立即走撚左
呢條仆街真係想打尻佢好耐

陳生

係咪行得唔夠埋觸發唔到對話?

佢斷左隻腳 搵兩餐食咪由得佢
呢個有手有腳

多謝阿哥阿姐

巴打做得好

成日都見到佢

成日見到

唔知佢老豆食咗幾多餐呢？

同一把聲、同一種抑揚頓挫，聽左幾年都冇變過

有偽善嘅人先會有呢啲撚樣

比過張耶穌愛您比佢

呢個人 我星期二返學經太子B2出口去搭小巴先見過 又係係度喊 仲以為佢坐係度唔舒服

最後張相 chok 到

笑左

啲港豬仲要比500蚊 好有愛心呀

手都整斷埋咁揼本，真係抵佢賺嘅啲錢
依啲擺到明道友一有錢就買飯食

連登多新會然

佢由我初中坐到依家

利申 住太子

前幾日我都見過佢

行埋去禁O就有對話

喱句真
"多謝阿哥阿姐 唔該幫忙俾啲錢我老豆買飯食呀"
聽咗幾年已經識背

太子站勁多乞食
有時唔係佢地兩父子 就係個無咗隻腳嘅阿叔喺到

咁落力日日坐係到喊?

一公升眼淚都唔夠😭

第一次見佢個陣又係喊緊 以為佢咩事咁慘
點知之後幾次經過太子個出口佢都仲喊緊

上個禮拜係個附近既m記見到佢
同朋友坐左個卡位 條友就行埋黎
跟手話可唔可以幫手睇住佢袋野
佢話自己晚晚都係佢坐開個卡位
跟手話去隔離做團拜 個陣我心諗閒日成十點幾邊鳩度有得團拜 跟手條友拎左本聖經就走撚左

我見過有個c9買麵包俾佢食

支線任務:假哭的人

阿哥阿姐 同 哭個個最少10年 係咁
住太子答你

淨係見過推輪椅果個

推輪椅個pair點睇都唔似2父子
我中學已經見佢乞緊，十年都有

依家好少經過太子，早個星期第一次見到呢條友坐係度喊，我直行直過之後仲心諗唔理條友我好似好冇同情心咁，點知 見到呢d人真係應該報警 屌

嗚嗚男同偽父子出現咗好耐
有時仲見到偽父子有飯食

有次見佢地2仔爺食一包煙
我就覺得佢地好撚抵死

有日星期日出街見d人係地鐵站出面賣旗，比個無腳阿叔屌鳩佢爭飯食

屌 呃9香港人同情心
聽日經過去撚下狗先

旺角雅蘭果件呢排唔見左

成日都見到佢喊 唔知佢做乜勁

旺角都有個呀姐成日借十蚊搭車

多謝呀哥呀姐幫忙買飯俾老豆食

之前係B 出口架 日日都見到

最近搬左去旺角啊佢地
日日聽 句野有聲架

前一排係長沙灣mtr 見過，放工時間好多人 佢企係樓梯中間到喊 心諗做乜尻 阻撚住哂 原來係騙子

我都係 初頭見到 我無理佢 感覺自己冷漠 不過好彩我咁冷漠 唔係就中招

多謝阿哥阿姐個老豆有時會轉人架屌

報失係最on9既事
班垃圾差佬個搞你個幾鐘

坐係樓梯條友，放工成日見到

偽父子，子係無斷腳
利申：見過子雙腳行路

多謝呀哥呀姐，幫忙買個飯盒俾老豆食呀
個食一路食煙一路講，食完一啖再俾老豆食

仔

我見過阿仔喺上海街一間舖入面食橙

今朝都有

有陣時見到佢係油麻地站出現

推

樓主好似絲打